其實蟻人測試果部機咪仲屈過時光機

返老還童機
所有人從此長生不老
老隊長可以變返後生
話唔定掟條老死嘅屍入去都可以返生

如果美隊續約
又可以話佢用機後生番番